瞓過街 麥記 仼何地方 你問我答

如題

點解要瞓街

無屋瞓

邊間 24 m 最好訓？

有冇被偷過野

月入幾多

全部都好撚凍 救命
炮台山凍到死

有啦

學生

諗住維持幾耐

過左了
宜家總算有個窩
希望之後唔會再係咁

點解會搞到訓街？

巴打加油

我都試過 依家過得都算ok
巴打加油

如果你係絲，我可以讓半將床比你

學生點解都搞到無屋訓無hall ? 定其他問題

其實真係唔出奇

有個fd好耐以前都訓過

因為同屋企人反哂面 被趕出門口

青年宿舍又無位/過左年紀

唔訓街訓m記可以去邊

人生總有低潮

加油呀 巴打

中學生就無得講啦
大學生正常有hall /去朋友到屈蛇都好過露宿
不過始終家家有本難念的經

其實嗰陣時未18
屋企無錢無樓

我係絲 :(

唉 慘痛經歷

我係喎

屋企呀
嗰陣時中學咋

我都希望有屋企可以俾人趕出口
連屋企都無
低潮過後還是低潮

我係絲
嬲架

係
中學生
搞唔掂
抑鬱又深夜來襲

點樣可以瞓得舒服啲?

睇你上面啲留言話依家有個地方住？
中學生搞得掂生活費個啲？
比心機 雖然好老土但辦法真係會比困難多
加油

無架
係麥記不斷將張凳拉出拉入
瞓唔同嘅邊
輾轉反側徹夜未眠
如果有得瞓低會好啲
帶個枕頭 被
最重要唔好理人哋嘅目光

宜家大學啦
有hall
返緊工
人好脆弱

絲打 頂住

澳洲WH 時，公共巴士到站時間係凌晨

於是匿在係油站後D 石屎枱地面，用睡袋訓左一晚

訓左幾耐街？
同屋企人反面？
老師社工唔知？

好慘 中學就要訓街 仲咁叻女讀到大學 加油呀

加油

有hall都叫解決左一時半刻之需先啦
Btw見你上面話無屋企係比人趕？定索性係無屋企人唔想答可以唔答

下次搵埋我一齊訓，多個人安全d

😘

感覺如何

中學幾個月吧 小學瞓左年幾(?)
之後去唔同朋友屋企
斷斷續續年幾
寄人籬下不好受
唔係 係屋企無錢
唔知呀 唔想有人知

唉
其實上網咁多資源 一定讀到嘅！
性格懶惰
讀唔到啲咩勁嘅科

單親
聰明

你係魔鬼！

加油啊絲打，睇落好似宜家生活都轉好咗少少，有得入U 好勁啦，讀完書出來搵工都易D 高D 人工。

好左啲咁！起碼我搞得掂自己
我係仼性撚
唔鍾意宜家嗰科

讀咩科呀你
比心機 我讀U個陣都無翻過屋企乜濟 打幾份私補頂住 之後yr3 就同2個frd 夾份出左去住

諗起好耐以前
見到有位絲訓左喺吉野家
d梳化到之後被人發現話唔俾
果陣仲要只係中午嚟

驚有狗走入黎咬鳩我

真係流狼狗個D

加油努力 忍耐一下
乜都唔好理
盡快讀完書出嚟
就可以改善生活
我都經歷過瞓街嘅日子
我仲記得
好凍,好肚餓 的日子
我冇得讀書 要出嚟做嘢
你一定做到
因為你有一個不一樣嘅人生
我以你為榮

點解決沖涼問題

細個試過同屋企人嘈交訓公園/後樓梯，個陣仲未有24老麥，諗起都唏噓

加油啊 巴打

自膠
想問下一個女仔係外面點解決？
男仔就話容易自理啲...

咁都讀到大學都算係咁

有無訓過公廁

有冇係m記做愛

咁都可以捱過
俾下意見而家的劏房户
又要電腦又要wifi學習 大種乞衣

我讀會計
但我其實鍾意啲 creative啲嘅嘢
例如唱歌寫作
好撚迷
諗到幾年之後朝9朝5嘅生活就
我都有私補

我會訓coffee shop
我會趴低係枱度 唔會躺 費事搞到人

都幾恐怖下 外國咁空曠

多謝你
但我宜家讀緊啲唔鍾意嘅嘢
係 我仼性撚

體育館喔

熱撚死
之前小學係親戚度瞓
去完公園玩佢唔俾我沖涼
屌佢老母

都係咁
見到唔對路就行開
去多人同光嘅地方

無
點解要瞓公廁

如果我再努力啲。。。

梗係無。。。
講起愛
啲ex成日一句車埋黎
「都唔知你屋企搞乜」
屌曬佢地

On9
我要用電腦就去圖書館
中央收9點
我份ies 啲電腦功課都係咁做
凌晨想print嘢要等返學
唔知佢地想點撚樣

你標題寫任何地方嘛

嗰時有幾多家當喺身？
要帶住周圍走？

絲? 怕唔怕比人非禮.

有無咸濕佬過黎摸大髀

而家政府派咁多錢俾學生
又有書簿津貼

希望你早日搵到個歸宿無家可歸真係好慘

垃圾家當
都係衫多 無值錢嘢
通常搬就會扔咗去
細細個好多回憶嘢都無曬

怕嘅
但都唔係瞓得好冧
有咩就走人
成日有啲人行埋黎我會feel到個黑影

無
打7佢

真呀
劏房都係無收入無資產架啦
唔明佢地呻乜
分分鐘一戶三四人 綜援過萬

想要個好歸宿

有冇叔叔話要接濟你,帶你上房?
如果無, 你係咪好撚醜肥?

露宿左幾耐時間？
有無去政府更衣室沖涼？
點樣洗衫同掠衫？
無地址點搵工/學校？

係我夠惡

快啲追post!
洗完衫用吹手機吹乾
用人地地址

起左你底

Big4真係收5架 peak season

有冇搵社工幫過？屋企冇錢但係屋企人都要訓架。咁佢哋瞓邊？

經歷多嘅人思想成熟啲 絲打我想溝你

最凍試過係點？點捱過？

會計都唔差啦我諗好過我文科垃圾
Btw 俾心機解決咗生活先啦
始終喺香港搞創作藝術呢啲真係搵唔到食
加油啊 依家起碼都叫有個地方住先

放學點揾返屋企人

無
街

諗住做咩呀

放馬過黎！

係咁震
啲牙係度瘋狂地磨
放隻手係patpat........

打電話呀
我有電話嘅😂

咩cup?

其實你好強 咁樣都仲可以入到大學
好厲害

頂埋佢 到時你就可以做自己鍾意做嘅野
你都忍耐好多年 唔會任性啦
之後畢業後好好享受返生活

有筆有檯有書就得架啦！

不過忍左咁多年
就爆
情緒好唔穩定

好正常 係度講出黎都可以釋放到架

無嘢可以輸啦

點解唔加入勇武

樓主假膠
真正露宿者會注重保暖
夏天都帶住厚外套
樓主話M記冷氣凍

好難得真係有人聽

我又真係無厚外套。。。
好難手洗喎厚外套
凌晨冷氣真係好凍
去炮台山嗰間試下

下 你唔驚訓緊果陣有d痴線佬走黎搞你咩

I'm coming

we are here with you

我都係
唔想幫公司做嘢
想真係改變到世界
少少都好
無意義嘅工真係咁就一世

爬咗文
即係之前屋企人同你一齊瞓街？
咁依家屋企人都係瞓緊街？

係呀

想同你講聲加油！